hkd 1皮做本，新手美股可以點搭？

如題

連登標準答案：100%ARKK

股建TES

200% sqqq

TSM

HKD$10000就孖展call爆tesla啦

going down

俾我會全倉ETF

spce,bidu,pdd是但合埋眼買隻

Square

比幾隻好嘢你 又平升幅都ok嘅
Xpev
Li
Nio
人稱大陸電車三傻

arkk
tsla